6月9號返送中，有乜創意slogan?

請出招

立送中，即送終

全部外語啦
vive le hong kong libre

I go to China without a Home Visit Permit

I go to china by bus

American!please make china collect skin!

give me liberty, or give me death

拒絕送終，送林鄭終

反共復英 誓殺林鄭月娥

支持送中，不得善終

賣港柒婆
林鄭月娥

Endgame

69齊送中 一起入恒管

我愛蔡楓華

今日屈得羅伯特
明日屈得你死刑！

必須用簡潔的字眼令未表態的人知道
惡法的嚴重性！

杜sir愛恒大